ff系列-想情人節有女約

有冇單身靚女想還拖？

叫十五妹陪你算能數啦=.=

恕我軟弱

仲拍拖 去做Gym算啦

同佢唔熟

why

冇女想還拖

還價就有

唉 我呢種垃圾都唔到我拍拖

個topic咁撚長

樓主出名長

呢期搵ptgf好能貴

唔好咁，最多我介紹女比你啦

:((((好想死

ching想要咩類型既女仔？

抵撚死冇女約

肥美 大隻 最好樣衰 因為唔怕比人搶走

識玩

咁自問都幾差 又柒又肥

ching係咁笠水點媾女

冇呢d貨，咁幫唔到你

一Q 3000搵ptgf啦
你都係想屌西姐